［機場撚］［都市傳說］入機場個迴旋處紅衣啊姑

有無人知道E車由東涌過橋入機場第一個大迴轉處，日日都有紅衣啊姑坐係到，拎住把紅遮⋯ 朝8晚6 風雨不改,8號風球都照坐⋯ 初時以為見紅衣女鬼⋯ 到底佢做咩⋯